# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-25 19:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: AboutDialog.cpp:13 AboutDialog.cpp:43 BoxManage.cpp:58 BoxManage.cpp:75
#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:9 CreateBoxDialog.cpp:10
#: CreateBoxLockedDialog.cpp:10 MessageBox.cpp:8 PasswordAuthenticDialog.cpp:11
#: PrivilegeSharedBoxDialog.cpp:14 RenameBoxDialog.cpp:9
msgid "Kylin file protection box"
msgstr "麒麟文件保护箱"

#: AboutDialog.cpp:34
msgid "about"
msgstr "关于"

#: AboutDialog.cpp:52
msgid "Operating environment: kylin (V10)"
msgstr "运行环境: 银河麒麟操作系统 (V10)"

#: AboutDialog.cpp:61
msgid "Secure kernel (3.0.0) and above"
msgstr "安全内核 (3.0.0) 以上"

#: AboutDialog.cpp:70
msgid "Protective box kit (3.0.8) and above"
msgstr "保护箱套件 (3.0.8) 以上"

#: AboutDialog.cpp:79
msgid "Software version: %1"
msgstr "软件版本: %1"

#: BoxFilterDialog.cpp:59
msgid "All"
msgstr "全部"

#: BoxFilterDialog.cpp:65 BoxItemDelegate.cpp:92 BoxItemDelegate.cpp:97
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: BoxFilterDialog.cpp:71 BoxItemDelegate.cpp:94 BoxItemDelegate.cpp:99
msgid "No"
msgstr "否"

#: BoxFilterDialog.cpp:77
msgid "Personal creation"
msgstr "个人创建"

#: BoxFilterDialog.cpp:78
msgid "Shared by others"
msgstr "他人共享"

#: BoxItemDelegate.cpp:102
msgid "%1 Shared"
msgstr "%1 共享"

#: BoxItemDelegate.cpp:104
msgid "Created by myself"
msgstr "本人创建"

#: BoxManage.cpp:79
msgid "File protection box"
msgstr "文件保护箱"

#: BoxManage.cpp:87
msgid ""
"Provide data security protection, support isolation hiding, encryption "
"protection and sharing of personal data"
msgstr "提供数据安全保护，支持个人数据的隔离隐藏、加密保护和共享功能"

#: BoxManage.cpp:98
msgid "All protective boxes"
msgstr "全部保护箱"

#: BoxManage.cpp:110
msgid "New"
msgstr "新建"

#: BoxManage.cpp:120 RightButtonMenu.cpp:141
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: BoxManage.cpp:131 ChangeBoxLockedDialog.cpp:38 RightButtonMenu.cpp:142
msgid "Password setting"
msgstr "密码设置"

#: BoxManage.cpp:142 PrivilegeSharedBoxDialog.cpp:18
msgid "Sharing settings"
msgstr "共享设置"

#: BoxManage.cpp:223
msgid "Millet porridge: Kylin"
msgstr "小米粥:"

#: BoxManage.cpp:228 RightButtonMenu.cpp:139
msgid "Shared"
msgstr "已共享"

#: BoxManage.cpp:238 BoxManage.cpp:904
msgid "Encrypted"
msgstr "已加密"

#: BoxManage.cpp:577 BoxManage.cpp:587
msgid "Please select the protective box to be deleted! "
msgstr "请选择要删除的保险箱!"

#: BoxManage.cpp:597
msgid "Unable to delete, please unmount the protective box first \"%1\" !"
msgstr "无法删除，请先卸载保护箱 “%1” !"

#: BoxManage.cpp:601 BoxManage.cpp:715 BoxManage.cpp:948
msgid ""
"The protection box is encrypted, please enter the password for authentication"
msgstr "保护箱已加密，请输入密码认证"

#: BoxManage.cpp:608
msgid ""
"The delete operation is irreversible, are you sure to delete the protective "
"box \"%1\" ?"
msgstr "删除操作不可逆，是否确认删除保护箱 “%1” ?"

#: BoxManage.cpp:615
msgid "Protective box \"%1\" failed to delete: %2"
msgstr "保护箱 “%1” 删除失败:"

#: BoxManage.cpp:638
msgid "Please select the protective box that requires password setting !"
msgstr "请选择需要进行密码设置的保护箱！"

#: BoxManage.cpp:648
msgid "Please select the protective box that requires password setting ! "
msgstr "请选择需要进行密码设置的保护箱！"

#: BoxManage.cpp:656
msgid ""
"Unable to set the password, please unmount the protection box first \"%1\" !"
msgstr "无法进行密码设置，请先卸载保护箱 “%1” !"

#: BoxManage.cpp:691 BoxManage.cpp:701
msgid "Please select the protective box that needs to be shared! "
msgstr "请选择需要进行共享设置的保护箱! "

#: BoxManage.cpp:709
msgid ""
"Unable to set up sharing, please unmount the protection box first \"%1\" !"
msgstr "无法进行共享设置，请先卸载保护箱 “%1” !"

#: BoxManage.cpp:726
msgid "Failed to load shared user list! "
msgstr "加载共享用户列表失败！"

#: BoxManage.cpp:887
msgid "Protective box: %1 (from %2)"
msgstr "保护箱：%1 (来自 %2)"

#: BoxManage.cpp:892 ChangeBoxLockedDialog.cpp:50 CreateBoxLockedDialog.cpp:49
msgid "Protective box: %1"
msgstr "保护箱：%1"

#: BoxManage.cpp:899
msgid "Mounted"
msgstr "已挂载"

#: BoxManage.cpp:910 BoxManage.cpp:917
msgid "Protective box: %1 item"
msgstr "保护箱：%1 项"

#: BoxManage.cpp:930 BoxManage.cpp:940
msgid "Please select the protective box to be mounted! "
msgstr "请选择需要挂载的保护箱！"

#: BoxManage.cpp:975 BoxManage.cpp:985
msgid "Please select the protective box to be Unmount! "
msgstr "请选择需要卸载的保护箱! "

#: BoxManage.cpp:994
msgid "Protective box \"%1\" Unmount failed: %2"
msgstr "保护箱 “%1” 卸载失败：%2"

#: BoxManage.cpp:1014 BoxManage.cpp:1024
msgid "Please select the protective box that needs to be renamed! "
msgstr "请选择需要重命名的保护箱"

#: BoxManage.cpp:1032
msgid ""
"Unable to rename operation, please unmount protective box first \"%1\" !"
msgstr "无法进行重命名操作，请先卸载保护箱 “%1” !"

#: BoxManagerProxy.cpp:395
msgid ""
"The current system does not support kylin file protection box related "
"functions"
msgstr "当前系统不支持麒麟文件保护箱相关功能"

#: BoxManagerProxy.cpp:397 BoxManagerProxy.cpp:431
msgid "Invalid username"
msgstr "无效用户名"

#: BoxManagerProxy.cpp:399
msgid "Username is too long"
msgstr "用户名太长"

#: BoxManagerProxy.cpp:401
msgid "Kylin file protection box system environment is not initialized"
msgstr "麒麟文件保护箱系统环境未初始化"

#: BoxManagerProxy.cpp:403
msgid "The system configuration is corrupted"
msgstr "系统配置已损坏"

#: BoxManagerProxy.cpp:405
msgid "System configuration failed"
msgstr "系统配置失败"

#: BoxManagerProxy.cpp:407
msgid "The protection box configuration is damaged"
msgstr "保护箱配置已损坏"

#: BoxManagerProxy.cpp:409
msgid "Password length exceeds limit"
msgstr "密码长度超出限制"

#: BoxManagerProxy.cpp:411
msgid "The current system does not support encryption"
msgstr "当前系统不支持加密功能"

#: BoxManagerProxy.cpp:413 BoxManagerProxy.cpp:429
msgid "The protective box is mounted"
msgstr "保护箱已挂载"

#: BoxManagerProxy.cpp:415
msgid "The protective box is decrypted"
msgstr "保护箱已解密"

#: BoxManagerProxy.cpp:417
msgid "Failed to delete protective box"
msgstr "删除保护箱失败"

#: BoxManagerProxy.cpp:419
msgid "Failed to mount the protection box"
msgstr "保护箱挂载失败"

#: BoxManagerProxy.cpp:421
msgid "Data restore failed"
msgstr "数据还原失败"

#: BoxManagerProxy.cpp:423
msgid "Protection box unmount failed"
msgstr "保护箱卸载失败"

#: BoxManagerProxy.cpp:425
msgid "The protective box is not mounted"
msgstr "保护箱未挂载"

#: BoxManagerProxy.cpp:427
msgid "The protection box is not encrypted"
msgstr "保护箱未加密"

#: BoxManagerProxy.cpp:433
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#: BoxManagerProxy.cpp:435 BoxManagerProxy.cpp:437
msgid "Invalid protection box name"
msgstr "无效保护箱名称"

#: BoxManagerProxy.cpp:439
msgid "Unknown mistake"
msgstr "未知错误"

#: BoxTabelHeaderView.cpp:22 CreateBoxDialog.cpp:51
msgid "name"
msgstr "名称"

#: BoxTabelHeaderView.cpp:25 CreateBoxDialog.cpp:96
msgid "Whether to encrypt"
msgstr "是否加密"

#: BoxTabelHeaderView.cpp:30
msgid "Whether to share"
msgstr "是否共享"

#: BoxTabelHeaderView.cpp:35
msgid "From"
msgstr "来自于"

#: BoxTableModel.cpp:64
msgid "           name"
msgstr "         名称"

#: BoxTableModel.cpp:66
msgid "  Whether to encrypt"
msgstr "  是否加密"

#: BoxTableModel.cpp:68
msgid "  Whether to share"
msgstr "  是否共享"

#: BoxTableModel.cpp:70
msgid "  Owner"
msgstr "  拥有者"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:40
msgid "Change password settings"
msgstr "更改密码设置"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:62
msgid "Change method: "
msgstr "更改方式: "

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:69
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:73
msgid "Unprotect"
msgstr "解除保护"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:84
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:105
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:127
msgid "New key confirmation"
msgstr "新密码确认"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:161 CreateBoxDialog.cpp:166
#: CreateBoxLockedDialog.cpp:119 MessageBox.cpp:129
#: PasswordAuthenticDialog.cpp:115 RenameBoxDialog.cpp:105
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:167 CreateBoxDialog.cpp:172
#: CreateBoxLockedDialog.cpp:125 MessageBox.cpp:138
#: PasswordAuthenticDialog.cpp:121 PrivilegeSharedBoxDialog.cpp:87
#: RenameBoxDialog.cpp:111
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:293
msgid ""
"The protection box whose password needs to be changed is not selected, "
"please select and modify again!  "
msgstr "未选定须修改密码的保护箱，请选择后重新修改！"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:299
msgid "The original password cannot be empty"
msgstr "原密码不可为空"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:306
msgid "New password cannot be empty"
msgstr "新密码不可为空"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:313
msgid "New password confirmation cannot be empty"
msgstr "新密码确认不可为空"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:320
msgid "The new password does not match the confirmed password"
msgstr "新密码与确认密码不一致"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:336
msgid "Protective box \"%1\" Password modification failed: %2"
msgstr "保护箱 “%1” 密码修改失败: %2 "

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:347
msgid "Confirm password cannot be empty"
msgstr "确认密码不可为空"

#: ChangeBoxLockedDialog.cpp:355
msgid "Protective box \"%1\" Password unlock failed: %2"
msgstr "保护箱 “%1” 密码解除失败: %2"

#: CreateBoxDialog.cpp:39 CreateBoxDialog.cpp:41
msgid "Create a protective box"
msgstr "创建保护箱"

#: CreateBoxDialog.cpp:71
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: CreateBoxDialog.cpp:109 CreateBoxLockedDialog.cpp:61
#: PasswordAuthenticDialog.cpp:80
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: CreateBoxDialog.cpp:131 CreateBoxLockedDialog.cpp:84
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: CreateBoxDialog.cpp:251
msgid "The name of the protective box cannot be empty"
msgstr "保护箱名称不可为空"

#: CreateBoxDialog.cpp:260 CreateBoxLockedDialog.cpp:175
msgid "The password cannot be empty"
msgstr "密码不可为空"

#: CreateBoxDialog.cpp:268
msgid ""
"The password format does not match the requirements/npassword require: The "
"password is 6-18 digits long and can only contain letters, Numbers, and "
"underscores"
msgstr "密码格式与要求不符/n密码要求：密码长度6-18位，只能包含字母、数字和下划线"

#: CreateBoxDialog.cpp:275 CreateBoxLockedDialog.cpp:183
msgid "Confirm that the password cannot be empty"
msgstr "确认密码不可为空"

#: CreateBoxDialog.cpp:282 CreateBoxLockedDialog.cpp:190
msgid "The password and the confirmation password are inconsistent"
msgstr "密码和确认密码不一致"

#: CreateBoxDialog.cpp:295
msgid "Failed to create protective box: %1"
msgstr "创建保护箱失败: %1"

#: CreateBoxLockedDialog.cpp:37
msgid "Create password"
msgstr "创建密码"

#: CreateBoxLockedDialog.cpp:39
msgid "Create a protection box password"
msgstr "创建保护箱密码"

#: CreateBoxLockedDialog.cpp:206
msgid "Protective box \"%1\" Failed to create password: %2"
msgstr "保护箱 “%1” 创建密码失败: %2 "

#: main.cpp:74
msgid ""
"The current system does not support Kylin file protection box related "
"functions! "
msgstr "当前系统不支持麒麟文件保护箱相关功能"

#: main.cpp:82
msgid "Failed to initialize Kylin file protection box module! "
msgstr "初始化麒麟文件保护箱模块失败"

#: main.cpp:89
msgid "Don't run boxadm using su, sudo! "
msgstr "请勿使用su、sudo运行麒麟文件保护箱"

#: MessageBox.cpp:32
msgid "Ask"
msgstr "询问"

#: MessageBox.cpp:42
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: MessageBox.cpp:51
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: MessageBox.cpp:60
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: PasswordAuthenticDialog.cpp:54
msgid "Password authentication"
msgstr "密码认证"

#: PasswordAuthenticDialog.cpp:56
msgid "Mounting protection box"
msgstr "保护箱挂载"

#: PasswordAuthenticDialog.cpp:68
msgid "protection box: %1"
msgstr "保护箱: %1"

#: PasswordAuthenticDialog.cpp:169
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密码不可为空"

#: PasswordAuthenticDialog.cpp:181 RenameBoxDialog.cpp:182
msgid ""
"Password authentication failed, please confirm the password and re-"
"authenticate"
msgstr "密码认证失败，请确认密码后重新认证"

#: PasswordAuthenticDialog.cpp:192
msgid "Failed to mount the protection box, please check: %1"
msgstr "保护箱挂载失败，请检查: %1"

#: PrivilegeSharedBoxDialog.cpp:45
msgid "For \"%1\"Set sharing permissions"
msgstr "为“%1”设置共享权限"

#: PrivilegeSharedBoxDialog.cpp:81
msgid "application"
msgstr "应用"

#: PrivilegeSharedBoxDialog.cpp:207
msgid "Protection box \"%1\" Failed to set sharing permissions! "
msgstr "保护箱 “%1” 设置共享权限失败! "

#: PrivilegeSharedBoxDialog.cpp:213
msgid ""
"Protection box \"%1\" Some user permissions failed to share, please share "
"again! "
msgstr "保护箱 “%1” 部分用户权限共享失败，请重新共享! "

#: PrivilegeSharedBoxDialog.cpp:218
msgid "Protection box \"%1\" Successfully set sharing permissions! "
msgstr "保护箱 “%1” 设置共享权限成功! "

#: PrivilegeSharedItemDelegate.cpp:35 PrivilegeSharedItemDelegate.cpp:37
msgid "Read only"
msgstr "仅读取"

#: PrivilegeSharedItemDelegate.cpp:43 PrivilegeSharedItemDelegate.cpp:45
msgid "Read and write"
msgstr "可读写"

#: RenameBoxDialog.cpp:36 RightButtonMenu.cpp:140
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: RenameBoxDialog.cpp:38
msgid "For\"%1\"Rename the protective box"
msgstr "为\"%1\"保护箱重命名"

#: RenameBoxDialog.cpp:48
msgid "New name"
msgstr "新名称"

#: RenameBoxDialog.cpp:70
msgid "Password validation"
msgstr "密码验证"

#: RenameBoxDialog.cpp:165
msgid "The new name of the protective box cannot be empty"
msgstr "保护箱新名称不可为空"

#: RenameBoxDialog.cpp:174
msgid "The password of the protection box cannot be empty"
msgstr "保护箱密码不可为空"

#: RenameBoxDialog.cpp:191
msgid "Protection box \"%1\" Rename failed: %2"
msgstr "保护箱 “%1” 重命名失败: %2"

#: RightButtonMenu.cpp:137
msgid "Mount"
msgstr "挂载"

#: RightButtonMenu.cpp:138
msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

#: TitleBar.cpp:139
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: TitleBar.cpp:145
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: TitleBar.cpp:151
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: TitleBar.cpp:157
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: MainMenu.cpp:23
msgid "Help manual"
msgstr "帮助手册"

#: RenameBoxDialog.cpp:11
msgid "Rename the protective box"
msgstr "重命名保护箱"

#: MainMenu.cpp:24
msgid "About"
msgstr "关于"




